經典音樂台 II ^ᴗ^

今po只推本地

Jessica…Jessica 似看見我夢裡 Superstar 😄

原來用手走路都有mv 😄

關正傑 - 有錢就大晒

薑兄 上面彭家麗嗰首原唱係邊個
覺得好似係改編 😄

SHOW-YA - 嘘だと言ってよMoon Light (1987)

薑兄勁喎 咁都搵到 😮

腳趾姐其實係考我定真係想搵返首原曲出嚟 😄

其實如果片頭唔係有個日本名都唔知係改編 除非聽過 🙄

好多都係睇mv片頭先知係咪改 🙄

對啊
不過筒美京平基本上都一定係改編，最經典，小鳳姐 風雨同路

以前好奇d改編通常係買版權返黎定同公司

上面未聽過 佢係咪EMI 🙄

多數同公司，所以寶記一定極多改編歌，因為個library任揀。如果唔係就要買版權

筒美san做過sony 同EMI，大師級
小鳳姐出風雨同路嗰陣就係簽sony

我見華納都好多 😄

都係國際幾大唱片公司

薰妮 - 漁港的海風

突然諗起旺角卡門 😄

徐小鳳 - 深秋立樓頭